港男慘被綠帽 港女堅決我地冇野架

無錯 個港男就係我
不過一定被人話我借刀 我就放啲證據出黎俾大家評下理 食下花生

分手啦 臭雞
綠帽唔怕戴 最緊要唔好除

唔想知

討論下都好 post 尾會post 埋臭雞個樣同電話 提醒下各位巴打

Tony

應該post 左再討論

又真 我現家真係好冷靜

咁都睇到

又黎濕鳩filter

睇黎你都一個有故事的人

sorry

有咩好討論
香港人就係鍾意講是非無聊野 有正經野又唔見推得咁快

睇完啲對話都唔知講緊乜尻

真 6月9號大家都要出黎遊行 自97年到2019年 應該係最後一次

老老豆豆 我只係cap 左少少 咁有好多應該條8婆del鳩左

另外個個名都係男人名
究竟港女係邊

港女但用男人 tg 名

屌又唔po樣又唔po名
廢post黎既

另外個damon lam 係有老婆同埋結左婚

你咁快想開估 我想理性討論下

睇完你會後悔

有無人睇到一頭霧水

背景簡介就擺一早講啦
唔清唔楚點睇睇死人

對唔住係我錯

Post 啦婆婆媽媽

你想討論咩先
又無topic又無資料
得個幾張唔三唔四既圖
同純文字討論無分別窩

睇唔明 快d post 樣

1999

我真係男

垃圾係講緊樓主你？

完全唔知對話做乜
又無人物背景又無來龍去脈

係我我係地底泥

睇撚到1999
幾張圖又唔講邊個打邊個
條女圖又冇張
咁撚婆媽都仲有女算係咁啦

鳩估呢d 對話訕錄係19 樓主臭雞女友同佢奸夫

開樣啦仲忍

想借網絡公審唔該學識講故仔先

一個damon lam
一個tony

臭雞 真係叫tony tg

講翻個故事背景 呢個男人叫damon 水下建設太子爺

已經結左婚 老婆係越南人 仲要幾靚 唔明點解仲要不停flirt 我女朋友

我女朋友又幾受落 不斷keep contact

好多衫好難睇

因為我覺得再用我手機影冇意思 不如直接由佢電話cap 完ws 俾我 算鳩數

tg 個名 自己set 我專登係tg del 左佢contact 睇下隻臭雞改咩名

睇完都一頭霧水

你可唔可以講清楚啲

想同你一齊屌鳩隻臭雞都唔知點屌

睇翻上面 #45

睇完
但我唔明講咩

佢仲係我屋企附近 仲話搵我傾 但我已經諗唔到仲可以傾啲咩

一係依家po 一係po尾po埋你老母個樣同電話 你自己揀

唔明 即係第三張打後都仲係佢同條狗公講緊野？

更正少少上面#45有背景資料 佢堅持佢地兩個無野 但係我係佢tg cap 左少少證據

而對話中既垃圾係講緊我 我地今日一齊出去飲野 係因為臭雞生日 而對話中有講到 因為我出左去 而damon 冇得摸我女朋友 而我女朋友亦冇表態或反對

係

我地表左態 佢俾我睇

慘

關我乜事

越睇越sad 我立場好堅定想分手 但佢係咁話要傾計我都唔知傾乜撚野

唔關你事 可以出翻去 多謝收睇

點解啲人可以咁都睇唔明理解能力咁撚差
Btw條女太多衫好難分到對錯

著左衫既相睇唔明呀樓主

加油 巴打

唉

多謝 我好嬲 估唔到會發翻係我身上

犯法架

咦 ok wo 但係問題又黎 我無佢老婆contact

又影moon

一張相睇到身材 一張相睇到樣
其餘我地會處理

諗下點玩殘佢地仲好啦
分左手 你係我邊個
仲要偷食咁大膽

如果條越南妹覺得無野呢？
「越南d男人都係咁架啦！好出奇呀？」

咁就 冇野好講了

乜撚野樣都無 dllm

你比人話垃圾都唔分手？
中出即飛啦

靠大家努力了

現家落去傾 我真係唔知仲有咩可以傾

大佬 臭閪黎 啲水臭到仆街

咪q落去
佢都係驚你擺上網姐

大家加油 要J 圖 片我都有 係適當時候我會發放

點會唔擺

我驚法律問題姐

叫佢上黎啦，一係扑野中出即飛，一係即刻飛。

你為左隻雞/ 再唔重要既人唔開心做乜

睇到嗰句「唔怕啦...努力埋天日就有得休息」就唔想再睇

啲對話都唔知邊個打邊個

又話有樣，你老母遮鳩住講閪咩

後唔後悔就我自己睇完先決定
但如果樓豬伯友俾人輪緊，到時覺得後悔就你自己揀嘅

有出樣圖未

收到 你知啦 等陣放撚左DJ圖同埋片上嚟跟住又搞到連尼仔要被律師告

買部濕鳩手機
唔小心漏咗喺M記
哎呀，唔見咗添。無set密碼喔。

求告得入例子

Welcome to Facebook

戴綠帽嗰個係你？只好講句抵撚死囉，出個post都出到婆婆媽媽on撚99咁閪樣，都唔知你想點撚樣

發洩完就向前看喇，如果佢有對你唔住，傷心嚟都唔值得，搵過一個懂得珍惜你嘅人好過。
對佢最大嘅報復就係你活得比佢更加好。

條女嘅圖呢

乜圖都無

好撚亂呀樓主

露埋樣啦

你咪人地口中既垃圾？

你仲忍唔忍到我作為男人

樓主真係垃圾 圖都唔敢post 抵你戴帽

又要審人又要驚 搵你老襯含撚啦

傾完喇？

柒撚懵懵戴帽都要上黎講 你係咁撚掂既就唔會笠撚到落腳趾尾啦
相都唔敢放就知你冇撚用 條女係你面前同第二個含吹奶啜你都係唔敢出聲自己走谷撚住

所以你咪只可以上黎呻囉 垃圾

唔開名開樣爆條臭閪你就係龜公CUCK

唔完全disclose 你咁支牙膏，好難理性分析，為型合你咪話港女錯lo ，可以點

咁都仲係女朋友？ 斷正啦wor

屌你，識唔識講下你同Damon 既關係
原本係你個 friend定你女友個 friend？
佢地點識，識左幾耐？
你同女友關係點樣，拍左幾耐拖？
乜都唔講，貼張相又講邊個打邊個

又冇樣又冇名=害下一個男仔

戴左帽都唔識話俾人聽你點戴

冇閃卡就收皮 屌你老母

唔開樣比人認住呢d狗男女開post來托咩

無碼相呢?

咁撚廢學人出post

你條女都幾唔鐘意你下

又當連登係fb，得一張圖仲要遮撚埋樣

小朋友，難怪你俾人帽啦
將來有咩事記得話俾老師聽喇

吓? 無啦? 咁我出返去先，有全樣/閃卡嗰陣叫我

成件事樓主似係狗公多啲

無樣咪撚開post啦

爆出嚟啦

做乜勁

屌你老母 你直接post閃卡啦 適你老母時候當阿

快啦

條女好似一個熟人

睇完成個post都唔知乜事

樓主相都唔post有咩好討論

想要條友啲肥柴stickers

樣呢

條女一睇就知臭雞

垃圾
可唔可以組織下一個回覆講哂咩事
1999

原諒我 當刻太嬲

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

著咁多衫好難判斷係咪臭雞

用tg已經唔洗審

Lm

遮樣出黎托柒？

好賤
響其他人面前話男友係垃圾
比我就忍唔倒嘞

乜撚嘢「天日」「一間」
就算明都好礙眼

私怨擺上連登
你當連登係咩地方？

對話唔知講乜野
個post同垃圾樓豬一樣咁廢

閃卡

放圖啦

留名睇結局

怪獸嚟？

弱智仔講野1999盲字唔識多隻抵你戴帽

叫你整合講返成件事又無頭無尾

Po相上嚟公審又無全相

做男人做到你咁撚廢都有囡你執到啦

屌你老母仲未開樣呀？

DLLM
條女d相都無，你唔係叫我地睇你地個 conversation ar

琴晚仲要飲完酒 你想我點整合

抵樓主一世戴綠帽

閃卡？

=.=

朋友係度

1999屌你老母 波又無樣又無 黑蚊蚊睇你老母

相呢

開樣未

仲未有下集？

睇啲對話都知兩個都唔撚正常
垃圾情侶

樓主做乜po欣宜上嚟？

條女幾正

是但啦

其實好想問你地被人帽既男人一句
你地成日被帽完都擺上黎唔緊要
分手定繼續都要我地幫你決定？

屌，我識果個damon lam
個老婆係越南人？

邊個男邊個女都分唔到
係咪gay post?

自膠原來你都有講佢老婆係越南人

我有佢老婆Facebook

sad 加油呀巴打

just fucking leave? what you want from her, bro?

暫時叫完左件事 又要翻工做奴隸

咁多人識

朋友

呢間？

即係點呀?完左?想問係點完左

佢話完左件事，應該唔需要？

完左姐係點

重要咩

呢個post好低質

樓主條女貴姓

勁

重要

你哋單機得咖啦 起碼都俾大家知道吓有無咩後續都得呱

除唔到 ？

要既 點會除唔到